[新手出征] 你講我畫

畫乜都OK, 唔好屌小弟就得!

畫吓我既未來ok?

得意兔仔 同 得意鯨魚
中間有個心心

畫你想像中嘅我

巴打兩隻分開嫁
可以深色d嗎

我估都係咁架啦